陳瀅可唔可以做到以前林青霞演過既角色？

點睇？